人生有冇得掛機

唔想玩

ok

唔好玩

渣ga

其實有，植物人掛緊

（落地獄

A